果20幾個泛民立法會議員係咪繼續任由中大學生被圍城？

你地就繼續坐享其成？

係咪表面扮唔割，其實已心裡割？

出黎呀泛民

佢地出左聲未

推

準備緊區選，不了

販民靠得住，豬閪都上樹啦，屌

咪on9啦

推
walk over my deadbody? 係咪要d 學生死哂先出黎walk over 佢地食人血饅頭！！！！

去左邊

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

死撚哂咁圍學校都唔出聲 仆街

連現場都唔見人，仲有果班大律師，無撚用架

泛民班議員依排都唔知去撚哂邊，我淨係見過許智峯

大學血選票償！

我7月尾已經咁講仲比人屌

出中大

佢地暗地裡割左

大水坑站集人
行上公路過條橋就係中大
唔好再做冷氣軍師
集齊幾千人入去救暴大仔啦
收工時間會更多人支援
搵人即做文宣好冇
幾分鐘搞掂
Set個時間全城入中大反包圍黑狗

再坐享其成，要你地票債票償

準備選舉唔得閒

琴日鄺神入左中大

鄺仔呢?

法治未死
血債票償！

投票選佢地嘅作用只係事後開記者㑹譴責架咋

成班仆街分化狗，你地又做緊咩？

Pishhhh

失蹤人口

係

出黎呀垃圾議員

救暴大人啊

今日唔見泛民入去救人既，佢地所屬政黨今屆區議會要少一半票

人地前面打生打死，佢地出緊糧做緊乜撚野，我地做選民屌佢就係分化

知唔知咩叫民選議員啊dllm

垃圾議員成班為份糧

范國威去緊中大

利申區選含撚投都一定投非建制

有七個民主派議員去緊

其實佢算開明

人地為左區選
之前先企出黎同你攬頭攬頸咋
攞哂光環吸番推和理非票
洗撚理你班細佬

根本就唔知點解班狗要爆入暴大

尋日鄺仔有去
依家好似都有去緊

認真佢地依加已經冇嘢可以做，上幾次議員都比人拉晒，去到現場狗都唔會理佢地

唔鬧得、唔講得？ 你滿意佢地呢排暗割既表現？

唔係我地放棄佢地，係佢地背叛所有人

係講呢啲嘅時候咩屌你

至少有7個都比人拉左, 你仲想佢地比人拉幾多個? 樓主, 依家議員都無用架, 佢黎左仲傷, 連議員都無得做. 雖然可能做唔做都無乜用

啲爛鳩lawer呢
禁制令呢？依家中大仲唔係戰爭？

一個唔夠，果班大律師去左邊？

公民黨做咗咩

我遲你少少 8月9月

得閒無聊出黎屌人幾句

泛民仲唔去現場？！！！！

Over my dead body呢

Total 有7名民主派議員去緊中大

唔而家講，唔通屠完城先講？

咪撚理班議員 鄰近地區手足馬上去支援
較遠地區諗辦法圍魏救趙

AY呢
有險可守
呢鋪中大失守埋啦

屌 出聲未

有幾多個義士死左？又有幾多個示威者被捕？

見過長毛

咁你開po佢地就會出去？
先唔講樓上已經話有議員去緊
fb inbox仲實際啦
齋屌嘅做法唔完美。

救中大學生

準備緊區選呀

七位民主派議員現在趕去中大

on9 blocked

FB la

Source？

不了 血債票償

你唔投票飯民 你就係鬼
又係呢幾個月飯民主派抗爭記事錄事實陳述

69 #劉小麗、#姚松炎 於facebook上割勇武蓆
616 #林卓廷 指我地贏緊 5:0 有義士唔同意就同糾察逼義士除口罩
616 #葉一知 指香港人算贏啲啲，有使用暴力才暴動
617 #朱凱廸 叫人小組討論
617 #民陣 民陣義務律師團隊發聲明同伍展邦義務律師行割蓆，人格謀殺伍律師
621 #張超雄 護送狗車入狗竇
621 #黃之鋒、#區諾軒 於警察總部門口搞大台投票決定聚散
626 #林朗彥 G20日本登報不提五大訴求 設計混亂又唔道歉
71 #梁耀忠、#林卓廷、#毛孟靜、#鄺俊宇、#區諾軒、#張超雄、#毛孟靜 阻止市民進入立法會
71 #胡志偉 以身相擋保護立法會玻璃
71 #朱凱迪 向外媒講抗爭者「唔係爭取真普選」
71 #黃碧雲 於facebook上割勇武蓆
74 #黃碧雲 提倡書面傳閱財委會議案
76 #何式凝 指責「光復屯門」趕絕大媽舞為性暴力
76 #楊岳橋 港台受訪應先「暫緩搜捕」行動，其後受批評才指「停止」非「暫緩」
711 #張超雄 絕食時無要求四大訴求增加「實行真雙普選」
714 #朱凱廸 捨身保護警察
717 #林卓廷 拍攝抗爭者照片以迫使抗爭者帶走裝備
718 #張超雄、#楊岳橋、#尹兆堅 企圖復活逃犯條例修訂
718 #張超雄 企圖組織老人糾察隊企喺抗爭前線推老人家去死 利用老人阻勇武義士爬山
719 #楊岳橋 指義士流亡影響香港聲譽
719 #黎智英 頭版披露抗爭者往台灣尋庇護訊息兼開live訪問流亡義士
725 #民陣 稱市民參與光復元朗或會被捕
730 #潘小濤 呼籲成立大台統籌物資
731 #立場新聞 跟隨CCTVB做法公佈上環被捕人士名單
81 #朱凱廸 稱受恐嚇卻不見下文
83 #張超雄 上881話成立獨立調查委員會就好多示威者收貨
84 #許智峯 呼籲聲援西環嘅街坊翻屋企
85前 #民陣、#職工盟 稱市民罷工或不受保障
85 #何式凝 於天水圍呼籲示威者停留導致七十多人被捕
85 #毛孟靜 不同意塗污中國旗(而非表示理解及有保留) 兼放任羣眾搶奪美國旗，涉違反香港法例第210章 《盜竊罪條例》第10條《搶劫罪》
85 #劉細良 叫停「光復香港，時代革命」
86 #李安然 稱黑社會打人切勿私了，反而要搵黑警幫手以突顯黑警不公
86 #梁耀忠 守護深水埗警署玻璃然後叫市民等警察消息
89 #譚文豪 稱和你飛市民或會干犯機場附例 反而建制派議員姚思榮指集會問題不大
811 #趙家賢 稱太古地鐵C出口冇警察卻突然有防暴出現
815 #何韻詩 批評特朗普幫助香港別有用心
815 #楊岳橋 #郭榮鏗 於美國稱獨立調查委員會能夠解決香港問題(而不視雙普選為重點討論對象)，更在fb page扮支持普選
816 #楊岳橋 受BBC訪問時稱港澳辨干涉香港內政為「fair statement」
816 #吳靄儀 於國際連線集會發言描述美國人權法案時刻意不提2020普選死線
817 #譚文豪 樂富辦事處門外告示板列出的訴求獨欠 “實行雙普選”
818 #梁國雄 威迫魚蛋義士募捐發起人將捐款轉贈民陣
818 #何韻詩 稱170萬人流水式集會為完勝
819 #郭家騏 接受訪問強調獨查是出路，刻意不提普選
819 #民陣 稱魚蛋義士募捐捐款為收入，須經民陣大會討論後才能決定如何處理該筆捐款
821 #梁啟智 於facebook上稱市民訴求為成立獨立調查委員會，隻字不提五大訴求（按：七一宣言中之五大訴求並無獨立調查委員會）
822 #梁耀忠 有市民於葵芳地鐵站被打傷後叫人報警
823 #潘小濤 於商台呼籲政府同泛民傾香港出路
824 #金水 將美國鳳凰城示威片段當作九龍灣示威片段
824 #立場新聞 遺失贊助人資料
825 #劉山青 稱不應推倒智能燈柱
826 #戴耀廷 稱體諒警隊，因其已成磨心
827 #貶民四代表 連同葉劉及國斌在美國密會美國親中議員，騎劫民意。葉劉回港開記招說六位議員有共識地阻止美國(或要求減辣)通過人權法，貶民不敢發英文聲明澄清會面內容，企圖呃香港人。
829 #葉建源 反對任何暴力
831 #貶民議員聯署公開信給習總要求重改政改，相信共產黨多於美國，幫共產黨解圍，亦企圖再阻止美國通過法案
93 #余若薇fb認為 “香港不能靠外國，也不能靠暴力升級，是靠全港的道德反抗” 意圖淡化前線功勞
94 #朱凱廸 改嗌「四大訴求，缺一不可」
94 #岑子杰 提出弱雞版新五大訴求
94 #梁家傑 稱應放眼區選，武力升級即中計
94 #劉慧卿 指民主派希望邱騰華成為特首
94 #朱凱廸、#金水、#林日㬢 改嗌「四大訴求，缺一不可」
98 #涂謹申 不想因人權法損害香港經濟
98 #梁家傑 稱輸即係贏
98 #胡志偉 爭取四大訴求
910 #民主黨 鼓勵市民告知警方自己的電話號碼
914 #林卓廷 謝絕攬炒
918 #黃之鋒 於美國國會聽政會上強調自己會參選下屆區議會選擧
919 #梁耀忠 指特朗普言行不一
919 #黎則奮 指斥勇武行動升級或被當作恐怖主義
920 親貶民嘅 蘋果日報出抗爭特刊，呼籲血債票償食傷亡義士人血饅頭 (佢死左丫! 你投票俾我丫, 錢同光環都係我袋)
921 #陳珏明 呼籲「血債票償」
924 #黃之鋒 反對馬上取消香港獨立關稅區
926 #民間記者會 代表義士放棄指斥中共為赤納粹
927 #蘋果日報 是日特刊中仍有「血債票償」四字
927 #譚文豪 接受文匯報訪問對武力感心痛
928 #羅冠聰 相信中國能被改變
928 #黃之鋒 認為現在的對話不一定是公關技倆
930 #區家麟 稱政府樂見縱火而非摺紙鶴
101 #古思堯 指勇武對泛民不利，社民陣反港獨反暴力
101 #李卓人 要求平反六四及建設民主中國
102 #梁耀忠 暴力抗爭不能解決問題
104 #民間記者會 中英文版聲明不同，英文版多出一句「香港臨時議會發出一份聲明」
105 #梁家傑 指和理非乃最佳策略，縱火打人由警察做
105 #范國威 稱破壞地鐵站之黑衫人係鬼
107 #陶傑 稱下個戰場係區議會選舉
107 #黃之鋒 公開稱不知道Solomon yue的存在 (admin點評: 唔識佢就好閒 但使唔使公開質疑「佢老幾呀」？)
107 #中大學生報 指責黃洋達篤魁（後就報道失實道歉）
1013 #胡志偉 希望抗爭者勿讓區選延期或取消
1014 #蔡子強、#張達明、#張楚勇、#李詠怡、#鍾劍華、#張燦煇、#關信基、#陳祖為 呼籲各方保持克制以讓區議會選舉如期舉行
1017 #泛民議員 讓何君堯當選環境事務委員會主席
1017 #陳淑莊 指岑子杰遇襲案或令區選押後
1020 #范國威 捉鬼
1018 #社民連 以不明身份(扮前線巴絲結婚)籌錢
1024 #楊政賢、#無妄齋、#陳旻羲、#陳澤滔、#張秀賢、#鄺頌晴、#黃子悅、#盧斯達、#梁頌恆、#陳浩天、#黃之鋒、#戴耀廷、#梁繼平、#羅冠聰、#岑敖暉、#立場姐姐、#老豆搵仔、#學民思潮、#青年新政、#本土民主前線、#FreedomHK G20 眾籌登報團隊、#612 Reminder 呼籲參與加泰集會（名單由#周竪峰 先生提供）
1028 #民主黨 呼籲讓區議會選舉如常舉行
1011 #黃之鋒、#陳炳洋 爭取封站時可在金鐘轉車
111 #112籌委會 呼籲市民打開WiFi以點算人數，或會方便所有人（包括港共當局）得知市民曾到該處
112 #梁家傑 提醒集會參與者一定要和平散去，不要用暴力，並要在區議會選舉中投票。
117 #梁家傑 稱法治未死
117 #香港大專學界事務代表團
一）承認抗爭有領袖，而默認學生領袖為HKIAD。
二）否定勇武抗爭者 ，指出勇武不解決問題。
三）承認要起大台以操控人群。
四）目標恢政府權威。
五）默認問題只出在香港政府。

咁大個鄺神係入邊

講咁撚多救人先

咖哩飯FB

收皮，鄺神早過你到左

咪On9 啦唔該 泛民都分化 你想邊個救我地呀 佢地都出黎做呢野 咁邊個幫我地做門面野正經野。我覺得唔講國但做實事 好過扮出面但其實乜揀都唔做既人囉。 開花啦 醒未香港人。

屌你老母再唔出嚟區選攬炒

從政無個好人
投泛民只係為左唔比共匪進一步支配

一個議員都冇

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

#230104

屌你老母樓主割得最撚快

先7個，連展示佢地團結機會都放棄，一盤散沙，各懷鬼胎

又屠城啦dllm

校長呢？
兩日了

許志峰最有心

可能係後生仔

冇野可以做？法律上佢地做左幾多野？
淨係jr左緊急法同蒙面法炸
其他呢？仲話法治吊鹽水

你老味 唔去又話人唔去 去又話人地得7個去
似撚足熱狗講野
屌你老母分化小陣啦 打緊杖呀 熱狗哥

你唔好撚戇鳩啦屌你老母臭閪

先唔講啲外人，連學校啲高層都死撚晒啦，屌佢老母

同陳雲隻癲狗講野一樣

分化撚，拉

你而家先知?

係
雖然班殺人犯唔會理佢 但佢肯出黎呀

做左先知有無用
失守左先出黎
唔好再遲啲
中大打撚左兩日啦

有險可守

守就學生守

分化post？

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打

第一次，第二次就話有d用姐
你班五毛日撚日屌泛民屌呢樣屌個樣又屌放火又屌失民意諗住分化
俾多d新意得唔得啊撚樣

泛民咁多$, 最應該幫手入稟控告殺人犯

泛民人呢?????

大佬咁既交通已經好多啦
真係冇野做咩

外國人身份嘅搵領事館呀

議員同社工、記者、牧師一樣
唔好期待佢地一齊勇武
佢地有佢地角色

呢個真係block得

頭先rthk見到佢哋開緊蒙面法個會呀

死能哂

入緊去la

要求全體泛民一齊去中大救人

有7個趕緊佢 頭先聽立法會

等陣泛民真係去,又會比人話左膠阻住晒同食人血饅頭為選舉

呢d野遲下先講 救左人先 你班人最仆街 冷氣軍師

趕緊去

不分化

依家係連開記者㑹譴責都無喎 尋日開槍到依家做過d 乜?

push

出左啦

法治未死 血債票償囉

日程表都係佢地整

多D手足流血 佢越多票

佢會多謝你地，再鳩叫林鄭下台

梁家傑：香港法治未死

泛民大律師做緊咩

Push

冇人出聲

dllm 係咪on9
fb班pk係唔會睇
仲有打左6個鐘先去係咪要講多謝班民選議員啊
成日話人分化割席 依家係班議員食人血饅頭比人屌極都唔改善啊

泛民就係禮義廉二隊

咪係囉fb都唔睇你覺得會睇連登

啱啱蒙面委員會好似有泛民議員提過中大情況

馬鞍山有冇手可開花？

負評上一頁，你先係第一個割

之前陣地戰都有幫拖
不分化
係佢地fb留言pm狂追問仲有用過上黎開po

咁你又係邊度 答左先啦

琴日個細路中槍都冇出黎講野

拉

佢地出都冇用 都係會拉哂
唔好靠人
全世界出黎啦

成堆議員 gphone個d都有上連登啊
鄺仔都有上啊

仲指意班泛民？

佢地只要票

大學生可以投票架
睇住d票份上出手救下佢哋啦

拉， 唔係鬧交嘅時候

唔靠佢地

出黎呀泛民 守住中大呀屌你老母

琴日先見到鄺子係暴大

泛民肯黎未

今日先知咩

SORRY 連登=泛狗打手集中地 唔屌得

有人去緊啦

一個月搵幾十萬
之前出黎幾次都係吸人氣

話比你地班仆街知
仆街冷氣軍師
呢d關頭 居然唔係去救人
走黎搞分化
你地呢班人真正消費中大義士
仆街
分化冷氣軍師死全家

我以香港公民既身份，命令公僕泛民議員，著上裝備同學生一齊堅守校園！

去救人
靠飯民？
區選埋先啦

救救中大手足

又分化

成個post一開始話泛民唔理
點知有人話尋日原來鄺神有去就無視
即係連live都無追就鳩up

呢家人地開緊蒙面法會都有7個趕緊去又
話咁少人去

三毛/分化收撚皮啦

露底啦

出嚟阻Q住晒做乜，嚟到咪又係叫人散水，會擋子彈咩，返去立法會瞓覺好過啦

林卓廷琴日11點零西灣河出現過

仲想扮死到幾時

冇人去又話人，有人去又話唔係一起去

6月頭仲聲大大

之後就縮哂等血債票償

截

呢句做多左，會比人認出

分化撚
推

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
加拿大 3719 4700
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打

dddddddddddddd

Up

有冇得申請禁制令

奶泛民奶咁多年，而家先得七個入緊去
剩低嗰啲呢，唔一定要落場但可以話我知佢地做緊咩

一批評泛民又用「不分化」來屌

連登泛狗痴心錯付

其實泛民真係完全無政治觸覺

一日前黑警分別攻緊港大暴大同POLY嗰時
就應該要集體做野啦

如果大學都守唔住，呢場運動就完了

香港人要集氣

果7個到未？

同意

泛民員工躝開

救cu啊!

⚠⚠⚠!!!! 重要 !!! ⚠⚠⚠

目前中大 極度須要支援 唔理係人手定物資定子彈

可以趕去既手足請火速支援

⚠⚠⚠!!!!前線須求!!! ⚠⚠⚠
泳鏡 玻璃樽 毛巾 可投式物品 少量食物 飲用水 寶礦力 雀巢咖啡等
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

現時暫時車未必入到黎，
由於東鐵線介乎大埔墟至火炭站服務暫停，乘客若要前往中文大學，可乘搭以下路線
馬鞍山：87k、807A、807K、807C
大水坑：289K

或者聯絡CUSU接收物資，暴大要

學生活動中心設置物資站，唯現存物資如長傘、水、急救物資皆短缺
- 歡迎同學可擺放相關物資於學生活動中心, (女工旁），或收集散落中大校園的物資予本會

原來立法會得7個泛民，咁咪成全佢地囉

咁得閒出post不如入去幫幫手啦唔該!!

😹😹😹樓主

城大都要人

總結:要焦土投建制懲罰泛民,為左達到呢個目的我地要將摺紙仔的港豬全部交名單出去,送上大灣區,仲有要主動消滅廣東話同香港文化,以確保唔會再有泛民產生,我地寧願送比大陸都唔會益你地班港燦呀

屌 你就識屌 個個官司上身 有人投你的 咁醒出年你去選喇

咁有無議員去緊？ 真心問

無就要去Facebook 扔西瓜尋人

唔知
認同要call人
我覺得理大都要

另一個post話7個去緊

知唔知邊七個？我睇毛fb 睇唔到，定我發雞盲

無去中大嘅議員要分啲去理大同城大

一個律師都無

佢大約早半個鍾係立法會講
冇講邊7 個, 淨係話民主派7 個去緊

名單見#212

所以係剩低嘅公民袋*5
張超雄
梁耀宗
陳志全
范國威
民主黨 鄺尹胡塗四人？

仲有泰博

毛姨姨話七個泛民議員入咗去

佢地班撚樣消失左好撚耐喇 有得簡民主派都唔柒投

表面唔割 行動上唔出黎=已割 200萬人都係

入撚咗去啦 分化撚

屌你老母你就分化撚 尋日呢尋日去咗邊呀，開三槍實彈去撚左邊呀，屌你老尾依家班撚樣示威現場都無落黎好撚耐啦 得個許智峰係仲有落黎咋

真

如果佢去有用就話 但佢去有無用？起左只係送頭dq

係？哼哼

子定仔？

真係廢